如果40蚊買入匯豐以後派返息

一股有約4一年
一手有約1600一年
十手有約16000一年
一百手有約160000一年
只需要一百六十萬就可以月入13333
以上未計手續費
只不過係如果呀

派返但減

如果

如果有如果

收息收到老
有既話

以前買8號仔嘅人都係咁諗

如果跌到得30蚊咁點